## Завдання

В якості завдання треба змінити проект домашнього завдання базової верстки homework5-SK Infrastructure [Sk Infrustructure](https://www.figma.com/file/hxHQ2F6GPbdooXRLoA7tmX/HW---SK-Infrustructure?type=design&node-id=0-1&t=Ah9bYznpVBYntCpf-0).

#### Технічні вимоги до завдання

- Класи елементів повинні бути написані згідно методології BEM. При іменуванні класів дотримуйтесь схеми іменування Two Dashes (`block-name__elem-name--mod-name`)
- Стилізація до проекту повинна бути написана з допомогою препроцессору `SASS/SCSS`
- При виконанні завдання дотримуватись вимог до верстки та написання SASS/SCSS. Файли з вимогами мохна знайти в корні репозиторію в папці `technical criteria`.
- Для проекту використати збирач проекту з папки `gulp-builder` в репозиторії.


#### Технічні вимоги до верстки

- Кнопка зворотного дзвінка має бути зроблена у вигляді посилання
- Елементи в першій секції `Зовнішні теплові мережі` та `Власний парк будівельної техніки` мають бути виконані за допомогою CSS Grid.
- Блоки з текстом у секціях мають бути зверстані, а не у вигляді картинок.

#### Примітка
- Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.

#### Корисні посилання

[CSS FlexBox](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/programming_essentials/html_css/lesson11_flexbox/flexbox.html)
